有幾多人仲堅持用 正宗既「手寫輸入法」傳承中文字

而唔系貪放便用 剦割 / 殘化既

「粵拼輸入法」
「倉頡輸入法」
「速成輸入法」

方便

系

用開語音

係漢字，香港要去中國化運動廢除中文，所以無必要學正宗中文字，學漢字就夠

筆劃/五筆

支持樓主
不過樓主學好中文先

[quote]tictok + 原神 + 王者榮耀 = sky_croc

屌你老母

樓主真係好撚噁心 🤮。 賤撚過藍屍

講緊sky_croc

倉頡用機械鍵盤先夠快，用touch screen好慢

垃圾樓主

手寫中小學雞先用

廢老仲多

廢老係用語音

原來係大陸仔

手寫同英文溝埋

手寫繁體好易筋腱炎

拇指食指中指交替用，同埋左右手都得

巴打你練六脈神劍🙄

Btw, 左手估計 10 words / min

至少你唔係正宗

係
方便
閹割

短短一句就錯咁多，不如再學吓中文先

大陸仔

係啊